‎一拳超人 原作版 133話

‎一拳超人 原作版 第130~132話

都話打到37開架啦....
聽到ONE大大力摑落上集班友塊面度

今次會唔會連出三集

痴撚線，D打架分鏡好勁

一個本身達S級人加件戰衣屈到呢,不過對手係佢之上

畫工靚左好多
好過某高登著名漫畫家

餓狼好似少少事都冇就走咗

睇唔明日文
我等翻譯

餓狼想好地地退休都要比人搞..

餓狼根本完全冇出過實力，咩招都冇出

餓狼真係修心養性

俾人任打都唔出流水碎岩拳

反正都唔入肉

果個比漫畫家夢想耽誤嘅火柴人大師？

你地兩個咁樣下一集會死

而家比唔上老師對餓狼個期
個期d打抑弓分鏡勁撚到

打鬥

水龍最尾停唔到連打
比套甲控制住
餓狼完全無戰意

餓狼已經練成明鏡止水

乜招都未出叫37開

唔出手係因為佢仲未面對到自己其實想做英雄
所以見到newhero 惡霸咁都未出手

餓狼：

餓狼

就咁睇唔出餓狼到底有冇變弱

餓狼唔想打，又接住架車輕輕放低
都睇得出佢唔想比麻煩個老細
可惜

有d似磁力王

一定無牛角個時咁勁

想做返普通人都唔係咁易

正撚到

但佢真係通輯犯嚟

一拳超人 原作版 133話 中文 25p

以頁數嚟睇又唔似會連續出

D分鏡真係好撚正
成班人圍上去果幾頁 J死

老師真英雄,救人唔係性命而係心靈

咁膚淺
怪人化係唔健康嘅方向
依家比埼玉打醒
失意一排之後前途無限啦

餓狼個樣好似爪首領

餓狼輕鬆到
試完力水想反擊就被人叫停左

始終唔知水龍呢度點同重制版接

one版真係好撚好睇, 正過重制版多多聲, 分鏡正到呢

真心好睇過重制，重制太撚拖，唔重要/唔吸引嘅戰鬥又畫勁長

睇到餓狼修心養性好唔習慣
見到neoheroes圍住餓狼好似佢細個畀人bully咁
餓狼同水龍打嗰陣 估唔到餓狼會畀水龍打中 以佢嘅實力應該會避開哂 雖然硬食咗咁耐但都係冇傷

餓狼根本完全無受到傷

有 個心又畀老闆句說話傷咗

最後個格暗示左水龍遇過琦玉

屌，比人好好地打份工都唔得

啲畫工強化到唔似佢痴線佬

唔係佢個妹咩

咁要下期先知

修心養性到接住部貨車再輕輕放下

原作節奏好好

等睇餓狼喊住講：老師，我想做英雄！

未覺悟既水龍好黑人憎
餓狼

水龍著住套甲好柒

出手應該秒殺水龍

估唔到水龍同呢階段餓狼差距咁大

其實聽到幾傷心

水龍打龍下級都抆水

餓龍巔峰是波羅斯級，
佢就算解除怪人化沒龍上都龍中級別。
水龍仲差幾皮

會唔會仲有得變身？

好奇水龍喺尾話搵磅上嘅邊個

明顯搵佢妹

依家既餓狼有冇邦古lv?

水龍真係好乞人憎

睇見你地咁樣自己呃自己 真係⋯⋯

一早過咗啦⋯⋯

佢仲係怪人化個陣當然過左
但依家變番人應該冇個陣咁勁
我自已估佢應該得番打巢黑光個陣咁上下

可能練返排會好勁
依家應該冇怪人化咁勁
不過怪人化果排剩講對武術既鑽研都多好多
依家應該勁過以前好多

就算無怪人化都已經揪贏黑光
依家應該同邦古64波呱
佢係4

我覺得係邦古而家唔夠餓狼打 餓狼對大部分傷都免役

今集齋避招睇唔出實力去到邊

避哂招已經好勁
但餓狼重點唔係避招，而係點樣愈戰愈強。
而家寫到佢都唔戀戰咁，仲點樣愈戰愈強。

之前唔係講king 周圍搵師拜果陣撞到餓狼keep 住修行緊咩
So far 餓狼俾強化左既水龍打左咁耐都冇事
感覺又進步左
望見餓狼重新做人 但俾社會排斥好唏噓

最後走前留下個眼神 好無奈
但佢默默依然選擇接受 就走左

但願水龍唔好再迫餓狼走回頭路 佢已經唔想出手

但佢認清左做英雄既目標
之前就自己呃自己妥協做左怪人
如果似老師咁力谷自己達到做英雄既目標，勁過怪人形態都唔出奇

條友柒撚完未

反而想比下水龍同邦古差幾遠

水龍呢d唔努力既天才幾難追得上努力既天材餓狼

就咁睇餓狼仲係好坦wo
中哂水龍件甲暴走既攻擊都無傷咁濟
水龍仲擔心緊唔小心殺咗餓狼

咁睇起碼仲有打黑光果時

打鬥作畫完全係另一個人
懷疑係咪村田幫手後製打鬥效果

村田版d分鏡係佢自己諗架
唔關one事

畫功唔係我記憶中既one

似係搬左去村田度畫，原作版呢輪出快左好多
拳風效果似村田

我講原作版D拳頭效果仲有擊中班散仔重疊出重擊效果
one之前唔點用呢D技法

個老闆搬完貨成架車連貨無左仲傷心

水龍 頂多係 背心同水嫩嫩級數
餓狼 係銀牙 原子武士 級
S頭 vs S尾

有時覺得村田版根本係動畫腳本嚟
佢嘅分鏡以大部份都係動作嚟，實質講嘅內容好少
所以會覺得拖
one啲分鏡就格格都推進緊劇情

由棒球開始對上已經脫離左人類範疇 同S頭比根本差天共地
要我分既話應該要揪得嬴龍先係真S級 剩下都係假S

爆破個仔要著甲全力先嬴到龍級
咁計佢本體咪得S尾甚至更低

老師打餓狼分鏡都好正。應該唔關村田事，佢自己都會進步，會學習其他角度寫打架

佢同背心打都唔知贏唔贏到

冇話爆破個仔實勁，火影咩

其實之前d龍級怪仲有好多疑點
比如說童帝係怪人身人搵到一d神秘晶片
話唔定堆怪人係又某個組織所控制
甚至爆破仔根本冇打贏隻龍級怪人
當時機成熟時某人就會利用晶片控制怪人們自爆
所以一切都有可能係劇本嚟
只係為咗宣傳neo既強大

唔計跳槽既 成個neo暫時一個堅打得既都無 個組織真係好鬼 睇落似大型實驗場多 搵d英雄試mv

餓狼應該仲有修練(king撞到果次), 分分鐘仲勁過同老師打果陣

好想睇king依家點, 好似好耐無出現

前兩集先出過
鍛練緊肌肉

練到無頭髮再出嚟

水龍打左咁多拳餓狼少少傷都無

所以one真係好好
出哂兩個板本滿足哂我地

已經feel 到餓狼成左佛

一早接左 水龍撞老師係打餓狼前
啲劇情one畫哂比村田重制
係無放原稿出嚟姐

neo一班假英雄
第時餓狼明正言順出黎做底佢地
就可以洗白

但原作版依家個水龍仲係未遇到豪杰 串串貢 不可一世個個水龍喎

原作跳左呢段冇畫豪杰果D
所以水龍是餓狼後新登場的角色

不過唔畫唔代表冇發生，可能ONE會當發生左呢

發生咗仲咁既死樣

性感囚犯就性感囚犯啦

我想問邊個版本叫水嫩嫩

垃圾手機game

笑撚左

好撚老實，支拿翻譯都係性感囚犯

我都唔知個名喺邊度嚟

利申冇買過正版書。

但佢抄邊個版本

one 最出色係分鏡

好似識郁咁

我眼大睇過龍，個時只係睇到個手制

One呢排應該有研究格鬥動作，今集D動作雖然都係潦草但意外地標準

我唔係講緊分鏡
講緊畫技用線個D位

仲有出拳拳影同彈射效果提升左好多，畫路人個陣未有咁既表現，所以推斷村田有畀意見

村田呢D漫畫家屋企通常會有百幾本參考書，可能送咗幾套比one

未發生未必做英雄

原作明顯未發生豪杰事件啦
今集最尾水龍仲話"原來仲有很強既人存在,英雄這份工都唔易做"
如果佢已經見過豪杰,點會咁講
neohero出高價請人,水龍明顯為錢都會去做

我係香港買過漫畫好似都係叫水嫩嫩
不過而家本書唔係我隔離冇得fc
有冇巴打有買漫畫可以幫我fc下

一拳超人係練習作品，用佢嚟大膽少少模仿其他漫畫嘅畫法，仲可以試唔同嘅風格，我覺得對於佢嚟講問題不大，始終人係會進步嘅。

好過有啲人話幾十年都係千篇一律

唔該巴打
我係記得個名唔係我平時睇開嗰個"性感囚犯"

原作可能會 recall 返水龍見過琦玉，而上一期佢個妹係真正見識過琦玉嘅犀利